西童個廣告煩過閪

嚟緊(某品牌)會有xxxxxx
唔幫佢宣傳啦
屌你老味逼人買youtube premium啫

ublock origin

法官大人

Android 機冇睇過廣告幾年

點解睇youtube覺得d廣告煩又唔用adblock到底咩心態

邊個，有youtube premium睇唔到

手機點用

iPhone? 幫你唔到

唔想俾錢又唔想睇廣告咁你想點？邊有嘢真係免費？兩樣都唔使嘅咪要賣你的資料

左下角個(！)->stop seeing this ad->Yes->close一開始見15秒冇得 skip 啲會咁做，而家見到廣告都會咁做，煩過閪